[721]梁天琦提大家: 兄弟爬山 和理非同勇武繼續互補出力

出黎喇大家

光復香港

時代革命

出黎喇各位

原來頭先冇貼link

睇睇天琦同大家講既野

係時候出黎喇